台已婚女老師與中三學生5度性交 海邊野戰3次 男方不甘分手爆料

曾任花蓮某國中代理老師的已婚郭姓女子，2018年間被國三男學生寫情書猛烈追求，答應交往，並發生5次性行為，被檢察官依「妨害性自主」提起公訴，女師本月被花蓮地院判刑有期徒刑10個月、緩刑3年。花縣教育處表示，性侵事件發生時，郭女代理老師的聘期已結束，已非老師身分，由於郭女是性侵害犯罪加害人，未來無法再到學校擔任任何職務。

已婚的郭女2018年在花蓮某國中擔任代理國文老師，被國三男學生寫情書追求，郭女在2018年6月間，雖明知男學生未滿16歲，身心尚未成熟，但仍發生師生戀，雙方交往，2018年8、9月間在花蓮一出租套房內發生2次合意性交，11月7日晚間2人又在七星潭海灘及涼亭「野戰」，發生3次合意性交；後來郭女與男學生分手，男學生心情不好之下，今年初向學校輔導老師和盤托出，男學生並向警方報案。

全案今年4月由檢方依妨害性自主罪嫌提起公訴，法官最後以郭女與未滿16歲男學生性交5次，共5罪，各處有期徒刑3月，應執行有期徒刑10月，緩刑3年。緩刑期間付保護管束。

教育處表示，雖然女老師與男學生是在校園內認識、交往，雙方應是合意，非一般認知的「狼師」，然而郭女已被法院依妨害性自主罪判刑，依法警方會把資料登錄到警政署的「性侵害犯罪加害人登記系統」，未來郭女如果要到各級公私立學校應徵老師、社團指導老師、幼兒園、社教場所、服務18歲以下兒少的教育基金會、招生對象為18歲以下的短期補習班等，這些機構在聘用新人前，依法都要透過教育處向警政署查詢是否有性侵害犯罪加害人紀錄前科，有前科即一律不錄用。

據了解郭女在事發時年僅24歲，與男學生年紀相差8歲，已婚、沒有小孩、也無須扶養家人，目前無業，事發後也罹患憂鬱症。而法院判決書也指出，女老師在犯後坦承犯行，也已知道自己犯了錯誤行為。

台灣最美的

快點

我都想有女老師食我

仆街賤男，食咗五次仲想點？好黎好去啊，識唔識野？

食完仲告到人坐監

24歲

幸福賓周

真愛
我都想擁有

2018年間被國三男學生寫情書猛烈追求

不甘分手爆料

如果換做已婚男教師同女學生
連登仔又有另類睇法

中學聖日記

個男既好似買唔到件玩具，就索性整爛佢咁，好撚幼稚仆街，希望佢下半生都無女人鐘意，唔好害到人

中兩瓣

台妹對性態度唔同港女

追到miss 仲要食埋 搞到個女老師有depression 無埋份工
個男嘅落地獄啦
又食又害人

依啲就冇圖

放開個細路

這新是台灣

屌渣男又食又拎仲搞到人冇埋飯碗，準備入大學又繼續風流快活，就因為16歲就乜撚責任都唔使負，個Miss真係好撚慘

就算係男老師女學生我都咁話

諗起美國美女教師

圖呢 無圖之前我係唔會評論

[真人真事]多年前,我同英文miss發生不可告人既秘密關係

湘南純愛組

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

花蓮加一分

好賤 食完仲要告人

拉條仆街仔去打啦

是淫

七星潭

賤男

點解台灣 同美女老師咁多呢D事發生
睇黎呢個中三學生個樣好成熟好靚仔

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

男女調轉應該都一樣係好羨慕之類睇法

家有女友真人版

飢渴到咁，連男友都餵佢唔飽，難怪要嗒學生哥啦！

幸福.....

拉

純文字討論

台灣法律要脅個老師做性奴都得

哦

要搞搞我

你個仆街仔

拉

男果個應該要槍斃啦

發生3次合意性交

海邊野戰

唔係呀 佢做得幾好 被無理分手要還手

咁誇張, 點解呢d機會.........

竟然唔係新北

台灣又贏

條友唔夠合法扑野年齡 老師衰咸濕

咁搞笑 香港反而16扑得

個男學生好仆街

曾任花蓮某國中代理老師的已婚郭姓女子，2018年間被國三男學生寫情書猛烈追求，答應交往

條仔狗公咁追完人玩唔撚起告返人轉頭

咩男人
祝佢以後食尼姑

咁似台灣熱帶雨套電影，不過就冇報警

個學生正仆街

果然名產海邊走走

幸福賓洲

快點強姦我

條仔一定發育得好正 有冇圖

這些機會.....

24歲miss

學生識食

好撚仆街個男仔

Le d 打靶仔去死啦
Miss只係提前教導你性教育, 應該反告返佢, 等佢個爛賓周坐監

本身呢啲大好前途嘅Miss點會無啦啦肯比學生食

以為又係新北市. 原來係花蓮

情節人雷同, H動畫

miss快點坐爆我

男老師得唔得

頂唔順, 好想射青

嘩, 這種機會

呢篇野成篇都係真嫁
每一項都有source

賤男
仆街撚屌嚟
呢啲人應該咒佢性無能爛丁丁

追完，食到，告到坐監。。。

這些機會....

睇得多呢d新聞多，我都唔明呢個年紀嘅男仔有咩好食
好多都好似未發育嘅白切雞 成面暗瘡 又瘦又乾咁嘅款
見到都冇性趣

咁係你沒見過呢個年紀嘅靚仔，同埋而家啲細路好多都發育得好好，啲人都係貪夠嫩口。

利申： 沒食過， Twitter 成日見

正一仆街仔，心智未成熟

鬼仔發育得好就見好多，亞洲人就🤔
可能個老師鐘意食幼幼 口味唔同

呢d仆街食完個miss 仲大踢爆 落地獄呀仆街

真

男學生心情不好之下，今年初向學校輔導老師和盤托出，男學生並向警方報案。

屌咩男人真係信唔過

新會然

只有台灣同外國先有呢啲新聞
香港同大陸一定係阿Sir/校長食女學生

正仆街來，分咪食下其他囉，呢種好易翻啅，都唔撚識ge

如果事發於香港，有無犯法？

仆街仔嚟

你睇真d 真係得兩瓣

中學性日記